Bob叔屌鳩慕容公子

推

[突發]慕容公子屌鳩Bob叔

延伸閲讀

屌得好
KOL其中一個重要角色係做教育
依兩條柒頭反而走去誤人子弟真係最抵屌

Push 到個mk仔睇到 然後自殺

慕容真係抵屌
字都唔撚識隻走去教人炒股 賭錢
成日叫啲觀眾攞幾十萬同佢賭

咁又唔好死住
佢帶俾我哋咁多歡樂

Ok 準許

傻鳩mk仔

平常心啦，個個都聽得入耳走去讀書既，邊個幫你入油，邊個係餐廳serve你😂

Bob叔屌到條柒頭公子啪啪聲

你係咪搞錯左啲咩野

慕容：
喂屌柒你，查下字典先，
咩係”現食隙佛勤”

跟本唔同層次
講黎都曬氣

根

想知咩事既可以睇埋條垃圾既偉論先

講得出呢啲嘢成世都係廢人嚟

以前睇衰仔樂園，有集講貧富懸殊講得好岩

呢個社會需要啲窮人幫人挽鞋

參透到既咪醒囉，醒唔到既將來找番啲叫人唔好讀書既契弟悔氣

真 個個心想事成 個個都讀到書 個個都醒目仔 邊個負責D 基層少少既工作

如果入左band3
早啲返工好過學壞喎

香港懶人多 蠢人少
band3勤力都可以asso後門上U (應該)